毒撚秒回

喂

Wu搶2先

我搶咗1

Hi

毒撚係咪唔應該鐘意d咁女神既女仔？

唔洗搶
我比你

鍾意我就ok

占子

你令到人哋都中意你咪得

講到你好好人咁

唔好諗住唱衰我

終於唔洗遲

成功秒曬
笑4

咁可以笑下

咩樹

叫下你

唔了

好想收工

又約到

唔洗唱都知

你返緊咩得閒到咁

係...

咁易咩
分分鐘要女神留意到自己都難

屈機

到旺角
佢：到咗
美孚

我屎

Lunch break
其實1:45就完
之後坐到四點先走得
但今晚六點上堂喺屋企

早晨！！！

網友？

即係你本身同佢唔識？

好悶..

屈機屎

咁早lunch break

試左先,唔得再算

連續2日上水

慣咗

係
冇堂咪食餐囉

佢又早過你

叫咗咩食

常餐
沙嗲牛肉米

係 真嘅

我都係

想食

終於有時間

大忙人

食囉

同大家傾計

懶

覺得累就抖下，給人溝左都沒計
預左會心痛先啦，再搵個個

想傾咩

我都唔想。。。

傾乜都得 吹水

好事來，唔洗圍爐,充實

不了

今日幾好天

唔係 我早啲

係翻工同做project...

不

好

無出去行下？

本身上網識 淨係係ig到一個星期傾幾次咁
只係近排佢好似冇咩反應所以先亂諗姐
試同埋講出口就一定會
不過搵個啱既時間先會講

唔想搵女神講野住，想抖下

都好，有野學下，忘記曬所有野專心工作其實好正

無，送外賣可能會出門

加油

其實依家心情都好翻好多
至少瞓得好左好多

之前點解心情唔好？

咁都好啊 都叫做會出下門

散左

順便打下簿睇下出人工未

肚餓

點解散

上網識既囉不過未見過
又好難約到佢 明明大家係住同一區
比佢半reject過一次就唔敢再問

食飯

識咗幾耐

牛佢

唔係元朗？

點樣半reject

唔係
旺角

近好多

出街好yo

出左人工心情好

煮野俾你食

都ok既，儲住先

咁你咪過一排再問下佢啲罩用曬未

之後再買野

好啦我試下
或者直接問佢見個面食下野好唔好

得麵食

可能人哋呢排唔想出咁多街呢

冇chur啦
平時都要等大半日先覆
再chur佢應該會消失

坐定定等食

又應該未必
佢差唔多日日都出去食好野

麵麵麵麵麵，食我煮既麵

多謝你

咁你知咩事啦

今日又要惡鬥project mate

係，唔想同你食
不過照狗沖

讀讀想食乜

我知呀其實
但咁易放棄咩
放棄都要時間 放棄唔到又好難搵下一個

影相Day

咁我自己煮

點解？唔信我？

你煮嘅咩都食

今日好好天

衰鬼黎既 咁支持我既

下最後都出咗嚟？

其實係

佢預早成個鐘出門

唉，望住條唔會溝到嘅好咩

係
佢琴晚無啦啦問 我今日點 去邊

我係你fans

我煮野食好叻

好，望住佢覺得好幸福

得唔得？

叻叻 掛仔

掛仔

下
咁其實點解冇機呢講到

你煮比其他人啦

唔錯

好想食

多謝

唔洗客氣

有啲霧

下次煮俾你食

沒所謂，毒撚唔出街

正

得讀讀有咋喎

Ok

衝呀一定衝佢老味
點都最後一定會講出口

唔好

你一定打得贏佢哋

今日佢比野我咋嘛
下次都唔知點約了

慢慢嚟
灰多啲就會易啲放棄到 我估

唔開心做咩但望到佢真係覺得好開心
之前點做狗都唔記得了

唔出街會死

今日又去邊影

好狠狠地去溝女啦

恭喜你 愛人係咁

好Yo

慣啦

痛苦

係要出點都會出

Yoyo狗

岩，點都會出

想約就約

打從心底欣賞啲有時間觀念嘅人

我真心問

講我？沒遲過到

?

因為佢冇信心
覺得衰撚梗

Ok欣賞你

講嘴only

搞唔掂 每傾一次腦細胞都死一次

好耐無見了

屌過下d fd遲到,之後沒屌了
我會準時就係

講*搭

Ok
咁你覺得點

嗨

好悶

今次我早到，都冇得屌柒佢遲過我

屌柒佢早到

唔洗屌了，見到面就好

你唔上！

再算啦唉

咁真係算了

唔夠打
我話我今朝有野做先早咗到，唔係遲10分鐘
佢：你死硬 遲到
女人

食嘢未

有機嘅 肯出嚟同keep contact即係點都仲有機會

未食

屌嚟做乜

今日完咗過2日再問佢 陪我食呢間好冇
搵你真係想食嘅嘢
比佢了解下你鍾意食乜都好

咪害毒撚

復活啲腦細胞未

推到曲子見到

你：下次你咪又係遲 講經

既然咁冇希望咁點解仲要搵人

乜水

我鐘意

想食咩

有野做嘛

打情罵俏你邊會明

可能仲有一絲希望，唔想放棄

未 我再去瞓下先

呢句真係笑死

屌你都廢事

係 我真係唔明

Yo女大師係勁既

支持

Business既人係唔會明文科人點諗

Ok，Thx

救生圈

你煮乜食乜

但瞓得太多

1點
醒啦

屌醒佢

公仔麵啦

已醒已醒
我都係鳩噏下

唔想曬氣

知咩事

屌唔醒，扮緊訓

其實小小
不過都Ok

咁點好

Sorry控制唔到

係喎 好耐冇食

豬？
知咩事

儲嚟做咩

想明

正架

咁你扮醒都得

好彩只係想

留力屌醒你

煮咩公囝麵

屌你老母

欺騙到人都欺騙唔到自己

下
呃到人先要呃自己啵

出前一丁？

好彩我minor文科
無架 頂硬上

我唔呃人，好少講大話

我真係好豬
真係醒左啦

係，醒左有咩做？

？

傻仔

唔可以

想搵我？

早

咩都諗$ok

唔出去係屋企會亂諗野

Ok
唔好咁林

你逼我

觀自在試下

Ok,煮緊

Thx

買支水比你補充水份

我冇拎槍

食得開心就好

要繼續做project

關咩事

少難
冇咩鐘意唔鐘意 但有打算揀餐廳叫佢陪

早晨～～

早！

真 下次要鬧7佢

我雪

我柳

冬！

可

咪笑

讚未

算啦你都唔會串佢架啦

做到先算

讀b 有人記得你生日想同你講聲生日快樂啊 不是我 我沈晚講了

你心水好清

當然

邊個講生日快樂都要假口於人

佢鍵盤戰士

希望你別串佢啦 實係有啲原因既

真

Ok明白嘅

謝啦

其實我都係

貴

比啲勇氣你地

我未有呢個需要

物價貴

Okay 需要時再搵我

然後呢

咩唔會

建議佢應邀

對面條女好撚可愛呀屌

拖友？
書友？

你唔好再望住我啦屌...

招招招

冇落雨都應該影到靚相

愛你

朋友

繼續努力啦

佢贏你成條彌敦道啦

🙏🏻

咁有咩要咁刻意講

多謝佢先

bbb

今日去邊玩呀

因為佢係重要嘅人

留個名先

係你啦望望望

B仔今日有咩節目

返到？

早晨

喺亞博等緊
已經等咗7個鐘

你啱啱醒？

More more

好悶呀

要等幾耐

係

返完工？

陪你

一開始話8個鐘 就嚟夠鐘啦 不過咩都未有

咪想追佢

唔係去洒店？
我都想知到時會點

咁睇落有排等

而家要坐到四點先走得
冇嘢做

你有女㗎喎

佢點㗎？

酒店淨係下午同夜晚到嘅人先有
我呢啲5am就到嘅 要喺亞博等結果

陪你傾下計都得掛

仲有個半鐘 吹下水 間中做下野就好快過

得

冇嘢做呀
齋睇鋪幫手
冇人入基本

咁就好了
幾驚你唔俾

除咗好諗唔到其他形容了

男仔都鍾意貪玩咁嘅

30cm 歡迎你加入貪玩嘅行列

聽日先出去玩

今晚食飯

我專一㗎
我好易沉
乖
唔好玩

玩咩

鐘意玩不代表花心

我唔係呀

@30cm 幫姐睇住你

大家好

咁冇嘢啦 認錯人

我知啊 所以我咪好小心
但你又話我可以鳩噏多少少

好撚攰

玩感情 不了

無乜人咁

嘩，求指教呀

唔係 左邊係同機嘅人

我係呀
蠢

睇想見你

玩我
喊咗

貪玩

我介紹返我性格啫

你又

好橙打唔打機

屌你個油頭毒撚唔好再望我

食咩

識睇

4g會玩完
等我返到屋企先

望下你後面

你女去咗邊

好得意

今日有咩做

女神都有睇

喊右

好亞博冇wifi咩

錫番

好耐冇見啦不過

望唔到人 可能我太高

嗰wifi 我想聽一首歌都lag

我都覺

初次見面

好精神緊張樣

笑咗

好明顯唔係 我同你

燒肉

做咩

爽又yumyumyum了

你喺邊見過我？

第二次ONLY

呢度
不過我好耐冇上水

我頭髮都冇，唔是我嚟

足夠了

一次生 兩次熟
三次大結局

1.6毒撚無人權

你去邊黎？

好想食肉肉

咁可以當一齊睇左

人生若只如初見，何事秋風悲畫扇。等閒變卻故人心，卻道故人心易變。

好符合我怕事嘅樣

點解你見佢仲喺度

我考試啦 兩日前
同埋幾個禮拜都係考試

好耐無食

係,佢個EX都有睇

去一田買少少肉先

屋企好似有漢堡扒

彌山雨罷輕宵伴
淚兩xx終不x
何如博行錦衣郎
比翼連枝當日願

會先算

所以好似你

同佢建議下

係海

玩喇而家可以

哈

Dse?

一齊睇

依家做咩都得

都好

得喇得喇

Okok

咁有錢

冇圖。

兩個溫書中

我成日

是 是我

是你～

走啦

下次串佢遲到

上網搵西施

你係打工喇下話

煩

我不喜歡
太俗了

雪子

都叫有圖先

冇㗎

去叫雞啦屌你老母

你有啲似

感覺咋

總之正啦

咁死去打飛機啦

同人哋ex一齊睇 好咩

Test

咁係邊個

小想食

970

賤

返屋企了可以，yeah

本身係邊?

食嘢

食咩?

仲有一堂zoom

加油呀
我想學ukulele

有時間
冇乜錢喇而家

咦！你認唔認得我

飛巴

山雨

突然有番d力量，聊下女神先

我唔想自學
我係小學雞

我已經教完

然後沒有然後了

希望有

秒

冇 都係陪個仔玩下啲思維嘢
但我比佢打完

Okay

有的

佢應該想問最後一句係點解

醒了

開導師

小事

1

160磅ptgf肥妺下海:好多女仔放無薪假出㴝揾食

小妹嚟

腦袋當機了

Yy

this is me

好久無睡咁耐

有煩惱嗎

屌 睇完嚇死我 乜料

清

你做咩笑我

我唔會笑你

肥婆又緊又多水

佢隻腳成個巨型漏斗咁樣

ching好似有經驗

小妹200磅你估有木market

呢個真
個度有個gif好啱

救命呀

肉撞肉>骨撞骨

有啦 上面嗰個我都係放咗一張90公斤嘅相跟住話自己70公斤

6歲有市場的

真係好似漏斗 隻腳應該粗過胡師傅個徒弟嘅手臂

只可以講 真係食得好偏

ok la
我唔比錢應該溝唔到呢d女
肥婆有波玩算係咁

你仲有得揀姐係未夠毒

hello bitch

巴打竟然有得揀食唔食

化咗妝都咁嘅樣仲衰過我唔化妝
好心佢就慳返啲錢喇

Bb life is hard and I give u a hug

無乜概念 不過聽落好似有道理

你知我咩料就唔會講得出尊嚴二字

間接： 我唔化妝都靚

咪貼樣啦屌

大波>all
玩到夾腸

佢都唔想....佢父母造成

又晒命

自己條件唔差 但係發現
自己好似鐘意唔到人咁..
唔係溝唔到...而係...
埋牙個時就永遠發現自己 好似又唔係咁鐘意佢
點搞

你又講錯啦

做咩啫

係未遇到好中意既人？

佩服

Aggar 毒撚嘅我

我諷刺緊自己 點解自己連呢啲樣都冇

係直線

我唔同你講嘢我好嬲好嬲

真係好癲呀媽呀

可能性單戀,睇下醫生

上面果個market應該唔會有人有興趣

呢個世界真係咩人都有

咁你增肥先啦

似係 又或者係你唔願意敞開個內心

好撚變態

我都想遇到

好臭好臭

唔好Po我出嚟啦

789原來咁索

你對肥婆有興趣？

又或者係佢啲對象其實佢心入邊唔係太鍾意咁樣

係 我要報fbi了

岩岩我仲喺度意淫佢，真係尷尬

呢個係乜鳩

我已經p咗都咁

.......

係都報中國香港警察啦
你中國人啊

No offence , but not my cup of tea

你咁靚女點解我唔知

我京佢地搞埋我

似係 唉

你所有野都好大，正啊

好煩好煩

牙海比你知道咗我真面目

我接受到身形，接受唔到樣，係咪太痴線

Ok 牛了
原來咁正

個鼻就大

hi

嗰張相無200磅

格鬥屬性的口袋怪獸，擁有無窮的力量讓人感到相當強大，不過怪力在做細緻工作時四隻手會纏在一起，身體比腦子動的快，看起來非常逗趣且討人喜歡。

但我想搞基多啲

明白的

但我想要多啲圖 pm me okay？

我P咗

公安

我Dllm

...即係唔要我了

好牙

都話789係靚女

隻腳同佢一樣咁粗

你是例外的

都係

Want pm

我隻腳粗過佢

係囉

踢港超啦

唔緊要啦

有D肥婆身形都幾好

腥相洗唔洗收錢架小妹都想賣相賣到買到樓

係咩

我要做玩具撚

我都想

我哭能左

乖

後入啪啪聲
女上視覺效果又好

你幾高先

典解你地要Po我上嚟

我哋係欣賞嘅角度

米二

你地笑我

未屌過咁細粒既女仔

禾都想屌

白帶當ky用
肥婆一定多白帶

好啦

1999

我哋冇

想奶

咪L咁變態

我都未屌過west 唔識

夠未

生日快樂bb

終於訓個靚覺

Me ok?

冇bb會好啲

屌 令我諗起大j係度屌電子_

訓到就好

congrats

應該點叫您？

想問下呢度有沒管理員?好多色情資訊教壞曬

你有份講架喎

佢扮9晒野啦，佢想約炮789試食肥肉

求其啦牙路 收工？

你自己話想奶個喎

一針見血嘅路大師

人格分裂？

今日不用上班 牙讀

1分鐘後嘅自己打倒1分鐘前嘅自己

知道牙B

星期日係開心嘅

年中見唔少評頭品足然後約炮既蛋散

還我健康既討論環境

愛你b

依家即係話我b唔健康討論？

牙讀生日我特別開心～

第3個人格出現了

你個人都好跳脫 成日都可以好快咁作出變化

佢討論好健康，係個身形唔健康姐

佢地真係好核突 殘害小妹

未見過 之前少上連登 學下野先

嘻嘻～

網上講乜都得啦，我18歲A0處男

就嚟第5人格

我7歲小妹

邊個敢歧視你

唔好成日偷食肉啦

一齊解密

比利？

嗯嗯嗯

好驚比班絲打評頭品足然後強暴我

我3歲小妹

就嚟拆解到

淨係玩過幾鋪

3歲就咁叻 天才

應該冇呢個可能

食花生先

我岩出世

同我哋預計嘅時間差唔多

我就係我

抵我分一嚿蛋糕比你

你兩個加埋789岩岩好16歲
可以同你地

我唔知

再唔係就聽日

驚你見到我真人忍唔住

我偷食零食 木偷食肉

可以啊

其實玩落唔太差

幫你打佢

可能等多幾個鐘就得呢

BTW,中學有睇過本書
隻眼顏色會真係變色?
唔多信

隔住個mon都

約炮未
沖乾淨涼啦我

呢本書黎？

準備好未

呢度唔係比你約炮既地方

無睇過
我份人專注力好差
睇咗兩頁就會做其他野

係啊,幾好睇的

你唔岩大把絲打岩

渣架

呢本野好出名 真心好出名 講比利有24個人格

絲打肯既就唔叫約，叫做兩情相悅

好有MARKET, 妒忌

臭臭臭

無辦法

OK,禾又JOIN

有套電影好似講佢/定都有係幾個人格咁
唔記得了

見到有電影

渣男來

你努力d囉

先天不足點努力
我有自卑的理由

反正我兩樣都無睇過 無乜內涵

食下女姐，好出奇

禾都想食

做厹靠把口姐

渣唔起,WHY?

唔評論

唔得架,講野要有分數

在心中啦

咁你份數做左未？

就嚟忍唔住提早

靜靜地吃女

唔鐘意比人知我溝緊女,阻住曬

仲有千千萬萬份數等緊我
不過唔做住 就快exam

花生大師

巴打讀數?

人體描邊師

好多野都在心中

唔係啊 不過有個course係數

扮毒吃女呢招萬試萬靈

no la

痴線西又來了

例如你對我既感覺

Diu

淨係識100內加減
就完sem

吃唔到女,到最後一步退縮了

但真毒溝唔到wor
個分別係邊

即係自爆你差d吃到女

就完sem 我個人就愈懶
死得

差最尾做唔做到仆街

今次可唔可以係第二個開波

阿楚都有研究呢啲？

扮毒唔同真毒
扮毒是為了吃女，真毒是吃不到女叫春

同吃唔到有咩分別
差一秒都係差

今次又有咩痴線人

難道你是 金田一•牙路？

佢比我斷正，身敗名裂

梗係有分別

斷正啦吃女獸

清者自清,都沒食到

金田。一帶一路

會有咩後果

屌 扮下野咋
扮下份人博學

太平洋漂浮的牙路

覺得佢唔夠令女,雖然D FD話都幾令女
後悔了,有時望下佢佢真係幾令女

屌